我唔明問乜撚嘢叫「問左家屬意願先」！老豆老母藍屍, 可以OVERRIDE仔女民主自由意願咩？

我唔明問乜撚嘢家屬？

屋企人同受害人係兩個人嚟

老豆老母藍屍, 可以OVERRIDE仔女民主自由意願咩？

你呢D正一仆街華夏毒上腦, 父母大N晒？

老豆/老母, 同仔女, 係兩個人嚟

係咪應該尊重受害人/死者義士,

多過乜撚嘢家屬呀？

華夏垃圾「老豆/老母大晒, 大過仔女」文化

遺害至2020年

摒棄垃圾華夏, 真係當務之急

在生「家屬」係咪係度扭曲緊死者意願呢？

死者無得反駁「家屬」

仔女如果在世, 都會出聲屌藍屍老豆老母啦

乜撚嘢「家屬意願」咁巴閉呀？

白痴？

某啲情況下有proxy 咪可以

同捐器官一樣原理
家屬意願係有權override死者意願

問題是死人已經沒有人權

呢個本身就係唔尊重死者明確意願既做法
你拿嚟做BENCHMARK？
白痴架？

proxy 有appoint 過呀？

Pro乜撚xy呀屌你？

西貢區議會真係弱智

弱智會當選, 真係好笑

港豬無撚得救

立個「二戰陣亡將士紀念牌」, 會唔會問過晒二戰全部陣亡將士家屬呀？

白痴仔做區議員

垃圾

器官捐贈哩樣一早要改
登記完張卡原來無法律效力
死後捐贈都仲係看家屬意願
真係世上最on9嘅事
完全唔尊重逝者

點解唔可以屌葉子祈呀？

仆街廢物一定要追擊到底

否則個個做白痴嘢, 仆街嘢, 永沒有後果

就會全部人都會白痴, 仆街落去

Are you stupid or disabled?
As I mentioned, legit under “certain” circumstances.

“certain” 你老母

乜撚 circumstances 呀？ 講呀

RATIONALE係邊呀？ 合唔合理既邏輯係邊呀？

certain你條腸粉

proxy 要唔要 appoint 呀？
你答啦
仆街, 自己衝出嚟話人地proxy 呀？

乜撚嘢 circumstances 係咁呀, UP出嚟啦

白痴仔

如果死者生前話要就唔同講法

建議樓主睇一睇呢篇文先

垃圾

Get anger over one reply?
Now I am certain you are retarded.
Last reply.

世上邊個紀念牌係「死者生前話要」紀念牌？

ON

其實你UP唔出, 就收皮啦, 好心你

樓主又有咩高見？

結左婚係咪老婆大過老豆老母?

年年六四維園個紀念牌 / 民主女神

要唔要等到平反後先立出嚟呀？

成堆廢話都廢事駁

巴打心水清

唔識駁就話人地成堆廢話
你最有point啦樓主

聖人都係死咗之後封聖架啦

有無問下「家屬」？

年年六四維園個紀念牌 / 民主女神

要唔要等到平反後先立出嚟呀？

答啦, 答唔出呀?

無必要再討論，拉

素乜撚人選區議會呀？

其實不如收皮啦

小小嘢都做到一鑊屎

咁你都冇死者授權啦on9

點解無必要再討論？

咁六四屠殺都無必要再討論啦

支聯會年年明顥人血饅頭收皮未？

我用例子答你
即係元秋蒸口罩嗰件事咁
你見到有工聯會嘅人公開出嚟笑鳩佢

你話佢呢件事有問題
你都唔係兜口兜面喺個區議會上面講

我話知你私底下攞把刀互隊

悼念二戰陣亡將士係全社會對死者尊敬

授乜權呀？ SHORT 架？

佢係做錯
但你唔洗屌到佢七彩
被藍屍同狗見到笑鳩我地咋

因為尊重本身係冇法律效力
你唔尊重死者唔會犯法
你唔尊重生人可能有手尾跟
完

拉你老母落火坑

同意

連登仔不願面對

想像下：他朝有日你為香港捐軀，你老豆老母都係藍屍，香港要為你立紀念碑，紀念你嘅事蹟，但你父母深潛/反對，唔好話你甘唔甘心，但呢刻父母根本代表唔到你。

喺呢件事中嘅不爭事實，就係手足係因香港而死，香港人要紀念佢，係應份，亦係天經地義

去紀念一個受害嘅整體同紀念一個人係唔同，六四呢件事已經完咗（雖然未平反），而我地場運動仲係繼續緊，點樣係一個繼續緊既情況之下獨立咁紀念佢哋？

根本係格硬將佢分開黎講
去suppot 個結論
咩整體紀念獨立紀念

邊個定既規矩黎？

你代表全社會
個杜會想尊重家屬意願唔得？

整張last will and testament

有權咁做代表啱

掉番轉，點解唔得？
唔得既邏輯係咩？

弱智會當選都係弱智選出嚟嘅

你班友都戇撚鳩
依家係你地將你哋想要嘅嘢夾硬塞落人哋度冇問過人哋家屬想唔想要。
有人話家屬唔可以代表死者意願，你啱。前提係佢哋兩個過身之前有透露過想唔想用自己個名做紀念
人哋都冇講過，即使佢哋係黃，並唔代表佢哋想咁做，只係我哋生者嘅一廂情願
而死者無透露過自己想法，決定權自然囉係最親近嘅家屬上面，而唔係你班外人喺度指三道四
好撚嘔心呀，同半年前啱啱運動開始嗰陣逼人表態有咩分別
自我中心到死

冇話代表啱
但父母意願影響比你個人意願大
垃圾扭曲文化

垃圾區議員 個腦裝屎

咁的確係兩樣野黎嘅

個社會仲未識分「死者意願」同「死者家屬意願」，只可以話知社會仲係傳統大陸文化入面。

唔好講法律效用etc. 社會既不同規則本來就應該先有社會共識，之後再去立所謂既法。

呢個亦係點解成個運動犯法但不是犯罪。

因為法律唔係時時刻刻代表緊公義/正確

agger

我無投票
所以我無選佢地出嚟
我真心覺得佢地係弱智

真

椰子你選唔到, 其實真係唔重要

咁多年嚟, 經驗事實：

香港地, 真係白痴先會選到

咁死者未有明確表態 咪以死者家屬意願做參考lol

咁禮貌上通知人地，好基本禮儀

你地對住耶穌釘個像祈禱有冇問過聖母瑪利亞？
咁你地點知耶穌想俾啲教徒記念？

因為有樓主呢種熱狗，香港先會光復唔到

你爆石爆出黎？冇老豆老母？成個運動只紀念一兩個人？你有冇出黎做區議員？淨係識喺度吠？

藍屍父母有權override手足意願

不尊重個人意願

成日都父母 / 祖先大過天

係垃圾華夏文化既遺毒

班廢物餘毒未清

選唔到仲好，開依啲會簡直浪費生命，依家做實事搵錢養手足仲好。

原來要做議員先講得野

點解有熱狗嘅出現？
因為有班友做完仆街野
仲死唔認錯 唔撚道歉呀

終於有個心水清

熱你老母狗咩

香港就係有你呢班泛民港豬

年年六四食人血饅頭唔出聲

紀念義士就阿支阿咗, 香港先光復唔到

「光復香港, 時代革命」係邊個講架？

係梁天琦, 係本民前

2014年-2016年, 你班仆街泛民對梁天琦 / 本民前 落井下石既事, 唔提啦？ 唔提當無做過？

梓樂同彥霖，什至去到梁凌杰先生，用生命去撼動個不義政權。

死者已經唔會再有任何感受或感覺。

但全社會係欠左佢地，永遠我地既心底都應該對佢地有份愧疚。

立紀念碑/寫書/係歷史上留低佢地既僅有名字都係我地延續死者遺志既應有之義。

我好早已放棄所謂議會

無論立法會, 區議會, 全撚部都係廢物

我連票都費撚事投

只有革命先可以救香港

我經常都想放棄香港

港豬數目太多, 佢地要死, 唔比佢地死?

救港獨手足, 港獨經濟圈先重要

咁係咪要問死者

有冇人識問米?

仲乜撚嘢「問過人哋家屬想唔想要」

大家係紀念受害者

「家屬」係第二個人嚟, 關佢地撚事？

點解要問？
悼念孫中山問過邊個？
拎華盛頓個名改地名又問過家屬未？

就算關公都冇明確表態啦屌，可能佢為左出份糧先幫劉備打工咋。
啲歷史學家係咪食撚屎架？

請問年年六四

有無問米問過六四死者先紀念呀？

你都識講紀念義士，點解得佢地兩個？

點解你地唔起個721公園？

成件事本來就冇大台，既然冇大台就駛要用人名去做呢啲事，係樓主仲發夢中定我啱啱先訓醒？

不如英皇道改名人民大道喇屌

認同

以前讀通識都覺得呢個係好on9
雖然法律上可能係有遺體處理爭執
但死者都簽曬嘢話捐 點解可以漠視死者人權

一陣又話「人民大道」無問過「人民」

唔用全名 叫樂霖公園/彥梓公園 得唔得

逝者唔係意外致死呀，佢地係犧牲埋人最寶貴既生命，選擇左去撼動政權呀屌。咁撚樣都未知佢意願。

反對既立場其實係咪將來歷史都唔應該留低佢地既名？

我哋嘅立場就係死者嘅立場
我哋嘅意願就係死者嘅意願
人都死咗鬼知死咗嘅人想點
其實全部都係借死人過橋
講自己想講嘅嘢
議員借紀念來幫公園起名幫佢養望
你哋就借來上綱上線
為咩？
㗇死人唔識發聲？

我到今日, 都唔明點解「家屬」係天咁大

「家屬」除咗有血緣閞係之外

思想可以差天共地

可以爭產反目, 可以反面, 可以弒父弒子, 阿爸又可以強姦個女
新聞成日都有報

有D「家屬」仲係10年不見面

點拿解要「家屬」完全OVERRIDER晒手足既義？

我覺得你班人真係好痴線！

收撚皮啦 次次一有啲爭議性既行動比人質疑 就推呢個四眼仔出黎當駁左

香港以18歲為界

好似話要問家屬

係咪幾百年後，歷史書要寫一男子於光復行動中被黑警迫害至死。一女子更被謀殺咁呀？？

天安門母親咪又係condom，有斯德哥爾摩症候群。

呢個就係每個人唔生下一代都一定要結婚嘅原因
伴侶一定係第一順位

手足死咗, 你班仆街用藍屍父母既「意願」去OVERRIDE佢

將心比己

如果我係死咗既手足, 我真係屌你地仆街老母

你死問過你老豆老母味
味問過唔好死呀

琴日有傻鳩話等死因庭判喎

應該問連登仔意願

支聯會走去鬧家屬

為咗人血饅頭, 支聯會可以去到多盡？

西貢區議會唔撚去掟支聯會常委人血饅頭？

你講乜鳩呀

打咗8個月

仲講港共法庭？

港豬真係無撚得救

agree

就算判完非法被殺又可以點
真係冇得救

人蠢冇藥醫

佢哋當下的付出會係歷史書留下一頁
唔洗每個都用佢個名再加點自己立場諗法再寫多頁
真係有就記嘅心入面出去屌柒政府一邊溜狗一邊諗返佢
同意？

呢單野係個政黨有問題
將軍澳民生關注組做過咩大家可以search番

而你亦都好有問題，你啲回覆基本上就係故意挑起兩端矛盾，目的係企圖分化

老實講 的確可以 特別係華人社會呢d咁重禮節情義的社會 ，父母意見的確可以override 其他所有人意見，呢個係文化背景的原因
調轉頭講，子女過身，想安排official 紀念，正常都要知會父母意見啦，合情合理架喎

兩者並冇衝突。
我絕對認為每位為革命犧牲既手足，都應該每位係歷史上留名。

建議樓主search下將軍澳民生關注組啲野

依家抗爭未贏，唔適合搞呢啲

又對人不對事？

未平反六四又悼念乜鳩？

唔撚得架 search咁多諗咁多既人都係港豬 都係當手足condom

要問米先知佢地同唔同意！

人人平等 但你老豆老母比你咁平等

之前做過仆街野 所以依家改名動議係食血饅？
邏輯呢？

死者都無話過希望你咁做

推

民間悼念同用區議會權力起紀念公園係兩樣嘢嚟

問咩野米

搞遊行遊哂成個將軍澳

事實上好多同路人都唔認同今次動議
當然葉生當眾玩血饅係仆街

華人垃圾文化

咁拉去講人歷史做乜鳩啫

一個人嘅身分除左某人嘅仔女之外仲有好多
無話係父母就必然應該override哂其他人

對唔住 我真係接受唔到用佢地個名做公園 除非佢老豆老母同意
一個人生前做左好多善事 佢無簽器官捐贈卡
死左之後D人話幫佢捐曬D器官 因為佢生前做左好多善事 所以佢都唔反對
但佢老豆老母反對 咁捐定唔捐？

六四條柱 可以起係因為人人都知六四班人比人槍殺打死 係悲劇
唔可以比呢件事再發生 令人記得呢件事

兒家你又唔知周梓樂陳彥霖點死 都無查過（雖然我都覺得係黑警）
個公園名 你想紀念周梓樂陳彥霖個人（咁仲有咁多手足 你唔去紀念點解淨係得佢兩個 唔係分化 只係覺得同烈士碑有分別目的）
定紀念周梓樂陳彥霖 被殺呢件事 （你未查 就去紀念 明顯同六四成件事來龍去脈都清清楚楚唔同 兒家周梓樂陳彥霖點死都唔知 人證又無物證又無）

再者你講孫中山華盛頓 人地做左豐功偉業 係正面
周梓樂陳彥霖件事係悲劇又唔同

假如你換個形式 係反送中紀念花園 入面有個碑/其他野 寫佢兩個個名又唔同
兒家成件事對我黎講只係人血饅頭

最緊要查清楚周梓樂陳彥霖點死先再搞咩公園啦

咁如果父母反對係咪都要繼續做？ 講緊official紀念碑 ，唔係自發私人果d悼念

每次紀念都要有家屬同意先得㗎
咁我起間學校，用你老竇個名紀念得唔得呀?
喂 我都係想紀念咋喎，你家屬嘅意願唔關我哋事㗎

我支持之後整個抗爭紀念公園之類 入面寫返晒手足既名
而唔係叫xxx公園

為左個爛鬼公園名嘈

睇情況
我係話唔係乜都係父母話事姐

你都識講人地係聖人

我其實唔明O既係.. 點解你唔問下先呢? 或者人地老豆老母同意呢?

禮儀O既野係.. 人地老母老豆已經死左個仔.. 係咪想日日夜夜有人提住.. 呢個意願一定要用籃/黃去分??? 即係... 就算佢老豆老母係黃... 就一定覺得應該有野記念佢個仔？若果佢老豆老母係籃.. 就一定覺得要收收埋埋？

好多野不能太自我中心.. 用自己去睇就一定應該咁咁咁去判達人家意願。問下先、總好過而家給人口實。你可以當禮儀係放屁.. 但人類世界任何時候都總有一套世俗道德響道.. 你地唔理人地條界.. 人地調轉唔理你地你地又怨什麼?

你啱
根本唔洗急住整
同埋整碑都ok

可能要問過六四死者老豆老母先

周同學同彥霖妹妹已經好似721同831咁，係如水革命嘅重要象徵

都係既 只不過at least 都應該問咗父母意見先

exactly. 唔明點解有d on9深黃當呢2位後生仔係偉人咁表揚區議員做番實事，唔好日日玩改名比賽啦屌。

樓主呢種人 同佢講世俗講人地感受應該會屌到你啪啪聲
一味話家屬意願override唔到仔女意願
但係就一直避談當事人、以至其他同路人既意願

你咁撚燥做乜鳩兒登仔真係兒登仔

嘢唔係咁講
跟死者意願係照顧死者心情
跟家屬意願係照顧生者心情
只係死人係咩反應你睇唔到
在生的你睇到
所以我哋先比較看重生者心情
咁死者呢？
唔洗理？

的確淨係紀念佢兩個好似唔係咁好

陳義士同周義士

咁係呢件事上面 死者意願係點？
完全無從得知 咁係咪代表可以假設佢地係願意？

同意，不過唔好咁燥

唔知就唔好提
當懸案未知
點解一定要假設？

佢自己話要理死者心情在先

咁就算係生者.. 點解要看重你心情.. 而唔係家屬心情?

下
人地老母都死撚埋
點問

如果下下要尊重父母
警察、黑社會拆祭壇係冇錯
因為未經死者父母同意擅自起壇

又如果一定要尊重死者父母先可以公開為死者做某 d 事
咁死者係孤兒又點算？

用word打封信print出黎當係架啦

同意，掉個人血饅頭以為自己好撚型，歉都唔道

歷史學家做咗啲咩？

唔知點理呀
愛莫能助啦
唔好再捉字蝨

未光復就掛住起公園玩改名班友
走左既手足見到你一定好開心

第四點好同意
犧牲咗嘅手足有咁多，淨係揀佢地兩個有無諗過其他手足嘅感受？
加上紀念性質嘅野，應該等完咗，贏咗先做，而唔係而家

pin this

二戰陣忙將士紀念碑？

而定將民關啲人要用人地個名黎改公園名播

又講依啲無反駁力嘅說法

玩咩玩呀？
悼念當玩？
點解要分先後次序？
光復同悼念有咩衝突呀？
why not both?

而家有權做議員有票俾佢地做事唔做，等到無得做議員先做？到時你又問人地有無政績呀

咩都唔做又話人地食人血饅頭，淨係識攞份糧，做又話人玩，玩你老母咩？你玩撚曬啦

你個名改得無錯呀

呢條友有料

民間搞同用區議公權力搞係唔同

加泰搞獨立搞咗三百年都未得，你有無明確時間表？
你確保幾時光復到先俾人起？
等到你個孫都未光復到個時係咪依世都唔使起？

到時全港都遺忘曬啦件事，命名就係要令大家唔好忘記義士，唔好忘記過去嘅傷痛，唔好忘記佢地嘅犧牲同付出

facebook果條Etan Blacksail實際絕大部分野都錯
咩9野呢兩位唔係英雄,死亡唔係自願所以唔應該整個公園去紀念

外國大把紀念野實際係紀念受害平民
而陳妹妹更係文宣手足

香港人好沉迷寫到長一長的文,但完全唔驗證內容真偽